[ViuTV教你移民定旅行？]星期一至五2300-2330 撈出個世界(2)

【全新節目《撈出個世界》移民Easy Job！😮😮】

香港人出名係啲咩？就係勤力搏殺，適應力特強！😱😱全新節目《撈出個世界》走訪多個地邊方！葡萄牙、比利時、挪威邊度都有！睇下移居港人去到第2個國家嘅生活！仲有超多喺香港未見過嘅特別工種！

五月四日起，星期一至五晚全新節目《撈出個世界》！🌍 香港人去到邊度都一樣掂！

#仲會有移民條件參考下 #馬匹治療師都好玩 #仲有北極探險家 #全部工都超FANCY #唔係搵最正嘅地方 #係要搵個適合嘅地方 #撈出個世界 #主持陣容都吸引！ 李敏Ranya Into the Wild 流浪記 陳子豐 Colin Chan 譚杏藍 Hana Tam

葉大師

葉師傅

真。Ip Man

唔該viu 唔好再用譚杏藍黎做主持

呢度全部人都好憎你

一個支持你嘅人都冇啊

屙篤尿照下自己個樣啦 好心

ran 爺 有內涵
做主持又好
又大體
知書識禮
唔該viu用多d ran爺做主持
呢度個個都好鍾意ran爺

留名

l定m

上個post尾提及tst 清真寺對面hsbc 個幢係古蹟咩？

九龍電話大廈
應該係呢棟,好耐歷史下

好撚型

真，勁低汁，無聊，無內容，完全靠嘉賓carry
Ran爺一出就生色不少，當然呀葉都好高汁

李敏同被訪者好有化學作用 咪好睇

lm聽晚繼續睇

九龍電話大廈（英文：Hong Kong Telephone Building）是香港一座已拆卸的建築物，位於尖沙咀彌敦道82-84號及金馬倫道交界，樓高192呎，於1949年建成後曾為九龍最高的建築物，現址已重建作尖沙咀滙豐大廈。

即係假狗嚟

知道有Ran爺即刻睇

心目中好老婆嘅類型

聽日一定睇到好心up

我都覺。。。戰爭。。。
加上佢個幾句英文
好期待聽日個集

聽晚繼續

期待埋之後蚊蚊

其實 ViuTV 都幾常搵 Ran 爺做主持
令人以為佢係 ViuTV 藝員
當然，可以再俾多啲機會佢

承上post

葉高人有無fb ig
好想問下而家香港可以點拆
我地走唔到果d可以點
好無力
好想聽下佢講道理

去比利時搵佢

睇返重溫 魚市場條橋真係破壞晒個景 仲要鋼做

劏房係踐踏人權

Ranya又文青又靚女

最緊要唔問廢問題 唔講廢話.

喂大佬上一個主持小花問埋哂d廢問題 又扮哂cute咁 黎黎去去都係想講葡萄牙d樓有幾平又性 歐洲好多地方d樓都又大又靚平過香港架啦 大佬你個重心錯哂

好撚型，葉師父

其實你地點解要沽邊一楝先係佢講既建築物
上個post個兩楝都附合佢講既破壞左美感
why not both

兩棟嘢依家都好醜樣

繼續睇雙敏

埋位

根本一定要風格統一先至好睇

準備聽葉師傅智慧

係直頭成個design柒

準備睇高汁節目

繼續聽呀叔講嘢

一戰

let's go

專係for戰死後生仔

鬼佬阿叔長褲配涼鞋

一戰都係慘
當時直頭堂而皇之用毒氣

墓園葬敵人

個頭開壞咗
好彩見換咗主持

d軍人仲要多數得個濕鳩頭盔

死左之後國籍已經無意義

人民才是受害者⋯⋯

各位夠鐘上堂喇

好撚彩啫
暗星做肯定災難級

有日記留低

支那直頭唔會做

但歷史總是不斷重複的

一戰對比利時影響好大

支那就直頭你死你事啦

暗星做呢集 葉sir 唔受訪啦

除左化學武器，熱兵器亦係由一戰開始普及，所以你會見到技術差距好大，近代槍砲對冷兵器時代裝備，死傷非常慘重

結果二戰都係拖左落水

幻想到屌鳩佢叫佢走

諗到歷史，可以增加你對現今生活嘅體會

佢個女嚟？

如果暗星做尋晚嗰集會俾人踢落河

有小朋友？

最傷真係戰壕戰
大家都有強大火力之下唔敢亂攻，所以改為守
結果只係無謂地延長戰爭同更多死傷

人類⋯⋯唉

但可能對方殺過自己屋企人（假設屋企有人當兵
咁樣仲原諒到對方？

好 玄

我哋喺同一個地方嚟

葉師父真係好玄

大愛imagine
唔移民點算

所有存在嘅嘢都係屬於你嘅

咁快一節

世界大同

真正嘅葉師父
好佩服

冰毒

Don’t belong to a country

比佢點一點 我個腦上左太空

係不過我覺得比利時人比較重視一戰既歷史多啲

因為佢哋覺得係當權者問題
下面果啲只係被迫掛？
同埋佢特別講係青少年
可能想話佢地都係受指使

Don’t belong to a race

學識放低就會學識原諒

喺香港會唔會係大愛左膠

放唔低咪報黎報去 沒完沒了

但呢個主持都唔太掂喎
好似同葉師傅冇咩互動
葉師傅一個撐起哂個節目

仆街港共廣告

不用分得那麼細
世界都是大家的

但自己人都一樣有可能殺死過對方家人

咁多料講緊係交俾佢

快撚啲做萬遊攻略啦屌
好期待

算ok啦 阿葉咁高深 俾著暗星唔知會點

竟然會紀念日本原爆

俾著上一個
只會扮識爭講嘢
結果......

不過有d地方的人卻高叫"偉大的XX民族復興"

因為再有人用核武的話就係世界末日

紀念戰爭完結

Imagine there's no country

即係大半年前拍

係囉好出奇

其實我都好喜歡和平
但蝦到你上心口 得寸進尺
你仲可以點大愛

戰爭永遠也是這樣出現
上集話求財？對唔住 歷史上好多都只係仇恨

支那 一定會再打

好固執

他覺得啱嘅嘢，就好堅持去做

咁咪好 葉師傅先係主角

未必報仇，但我做唔到咁大愛，令對方有個咁好既墳墓可以安息

力量係維持和平既手段

沒有力量嘅正義係無能

完全唔記得哂明明細個果時讀過西史

錯，只是靠武力要人屈服的話，達成從來都不是和平，只是休戰

其實好難做到 成功人士特質

真係好藝術家脾氣
香港真係唔會容納到佢 如果返左黎可能最後會變左屌哂全世界嗰種廢老

唔知點解李敏講既野
好想喊

我都會紀念原爆，不過係對上嗰次去長崎
喺歐洲紀念就少見

原來係葉師傅搞個活動
佢咁勁政府都俾佢用條河搞活動

我近代史算係幾熟下
因為法國條馬其諾防線頂住就決定經比利時閃擊入法國

係 求財既話更加要和平
戰爭只會身家大洗牌

我都想要一張單程機票

歐美地方d人亞洲史都唔多識啦

好佩服 又好學

睇返ran爺ig 好似係上年7 8月過去 好難想像每日拍攝嘅心情係點

力量都唔一定係武力既

好現實 讀書都要錢

還學費

agger
翻到酒店睇電話

無可否認 一二戰係條約賠償問題
但去到打就唔為財了

阿登森林？

我都好想搵葉高人傾下心事
等佢指點迷津下

ranya畢業無耐？

+1

好珍貴嘅香港時空

快到法國根本反應唔切

呢d相好珍貴

不過葉sir 家境應該唔太差既！40年前買得起張飛去歐洲，又叫倒屋企寄部相機

旗桿仲係英國國旗

原來佢係比利時讀書
應該本身屋企都好有錢

班廢老話而家人幸福過以前其實有道理
但係佢地忽略左中間好多野

用眼睛記下

聽晚返香港

下集返左香港 唔知佢有咩感受

聽日就講佢屋企人

Namur有個城堡係講呢件事 好似係

覺得佢都算好少野講咁

agger
同埋佢有講話返香港探阿媽

個主持好唔掂

依位老人家幾有智慧

有得自然有失 過去好嘅野去到後世都可能會消失

用個腦去影
而唔係用電話/相機去影

呢樣野我都係近年先識咁諗
去旅行應該用心去感受
而唔係電話/相機睇先

應該好有錢啦
去比利時讀書

我連歐洲都無去過

Agree
分享影幾張夠了
鏡頭局限了你的感受

成功嗰啲俾你見到啫 幾多堅持左落錯嘅野到無結果無話你知

將來有機會嘅

ranya睇黎有mon post

ig個post
佢話網上有人問葉高人 聯絡方法
但葉高人連smart phone 都冇

同去睇演唱會全場人高舉部電話一樣

正常香港人 邊度有心情

想統一世界嘅民族係唔會明白

你知唔知grant 要還廿年

我都未去過
講真呢個年代 要去唔難去 問題係要錢要時間要決心 最後就語言

係
望住個mon 仲多過睇個實景

而家改左廿年？ 我果陣好似要5年內還

咁兩樣野無衝突既
尤其係我有外國行博物館時影展品的習慣
有D景你又想永久保存無理由唔影

但當然唔係下下都係要打卡
真係影相就真係要影相

都係嘅 不過我覺得堅持 係成功嘅先決條件

嗰兩張黑白相應該就係兩老

留住既只要影像
當刻既氣氛+感受只有果陣先感受到

睇佢隻手

年紀都有返咁上下啦

之前都有播過香港片

其實利息咁低係咪都攤長嚟還

知道間舖響邊就夠啦

有野心想統一世界又唔敢認
依家露晒底

我直覺葉先生係唔想有人騷擾嗰類人

語言都唔難啦 基本英文夠用 再加埋而家smartphone咁方便
出左黎做野其實係得時間係問題

同意
就算係未變壞嘅香港，佢都未必 fit 得返去生活
何況依家

佢都話自己會隨波逐樓 幫地產商打工

淨係想聽 佢 講道理

唔夠AL？
試下只係plan一個假期只係去一個國家某幾個城市，再慢慢畫行程

AL都夠嘅 但難同frd夾時間囉 除非自己獨遊
去得歐洲又無理由去得短 去得耐就要plan 諗多兩諗返工又攰就放棄

好怕夾呢d 自己去唔洗煩 又可以慢慢行

真，我原本都想夾朋友一齊去
有睇我post的都知點解
但諗落一個人去真係唔駛煩

我都明
其實唔係驚自己去 係得自己要plan哂所有野好難下定決心去做

ranya真係好CUTE

*流

好想同葉師傳瘋狂吹水，開晒我d大門

知道ranya你有mon po
雖然比利時篇仲未完 但我想係到多謝你同葉兄兩個人令我重新認識Gent呢個對我有特別意義既city

阿葉佢自己都有玩開攝影
所以我覺得佢並唔係話討厭人哋影相
只係應該用心感受先

呢個我到而家都唔明點解要咁做
睇演唱會睇騷
全程淨係揸住部機影點樣投入氣氛呢

揸機影相都算
喺人哋唱歌嘅時候亂咁打拍子先仆街呀

葉生今日最後一集？
想繼續聽佢講嘢

ran爺

Herring

琴晚嗰集咁沉重咁sad
今集去市場應該開心返好多

瑞典罐頭

生魚

行街市好正

好中意呢位 uncle

呢個荷蘭style 其實都幾好食

唔好講價

文化好唔同

好鍾意個阿叔

好似好寫意咁

譚仔巴
幾時帶我去食譚仔

應該好多遊客手多多去掂

踩單車正

Ran爺呢個look好夾個歐洲style

Sor 糊辣係3哥架

聽日ok?

好易奶嘢

相比之下，香港真係太迫太痴線

只限職業花農

三哥外賣分湯個面底返到去成日變咗一餅嘢
可以點解決

Ran 爺好省鏡

好舒服
但係我踩單車好廢
唔敢係多人地方踩

送花俾Ran爺呀

人口過多 90年代香港都仲算舒服

大埔人好多識踩
好舒服

幫助小商舖

香港得返啲一式一樣嘅商場囉

支持小商戶
咪黃色經濟圈本義

不嬲都咁覺得 你返工放工時間撘一轉狗鐵
根本集中營咁款

多謝

佢地兩個件花恤衫 夾返個主題

多謝多謝

財團壟斷嘅問題

好正

一日150

以前細個 旺角仲幾好行架

每間商場一定有一間supermarket
一間三聯呢type大型書局
連鎖食店
間歇性加插muji
再加埋啲名店
倒模咁款

香港只會講錢

唉 有頭髮邊個想做癩痢

人地唔理解
真係講幾多次人地都唔會明

唔好返嚟香港呀 唔使幾年會變咗質

香港賣藝術品好似搞得幾好

無smartphone

同佢深入交流

扔撚咗個電話佢啦

用呢度影

ran爺係咪特登㗎

拖埋手

一秒就忍唔到手

都市病

文化界已經干預得好勁

葉哥咁變態

有兩個女原來

我意思佢個人會變質 基本上香港冇邊個界別係抽到身㗎啦

唔想學無辦法

係架

識有啲喺外國嘅親戚真係冇smartphone 仲用緊email同長途電話

香港人

即係ABC都唔一定會學中文一樣道理

李小龍d frd

Global Citizen

好想知佢喺香港嘅屋企人住邊
幾大富大貴

唔係話尖沙咀咩 唔知係而家定係細個

佢咪話住彌敦道 4 樓

IDD

好old skool

仲idd

佢真係做到live his life

分分鐘過多10幾年退返步 之後話好復古

係喎
記得話樓下有噪音喎
冇理由有錢人屋企有噪音好似劏房咁㗎

香港人 加油

成40年基本變比利時人了

完了

CTI 殺價

話中有話

有咩豪宅果邊？

冇得聽啊叔講人生道理

到蚊蚊

佢喺香港果d得背影?
我仲以為香港都會訪問添

冇得再聽IP MAN 講人生道理

無呀葉了

我睇預告嗰陣仲load左陣邊個先係主持

冇錯等同而家啲人用返菲林相機一樣

你哋香港人

蚊蚊

你點知？

估咋
70年代可以買單程機票黎比利時都非富則貴啦

Ip Man 兄
世外高人

佢應該95%鬼佬化

係喎
可能後尾變咗小康之家

做完

相反有興趣你唔教都可能主動學 無得逼

阿叔好型

不過佢最後講嘅說話好似有啲意思

唔係你格硬起條霸改變左水流個方向就得

唔知佢同阿妹又咩節目

其實嗰個年代住得尖沙咀應該即係住洋樓啦
再唔係最基本都一定唔係住公屋先

阿葉後生嗰陣留長髮好撚型

西九
可能阿葉都想可以短期留係香港
不過真係唔見哂班朋友
會好lonely

真係唔清楚了

彌敦道果啲都叫洋樓@@

好有智慧呀葉師傅

舊樓分類 有𨋢就係洋樓啦
舊時香檳大廈都已經係豪宅 我都係用呢個concept對比返

台灣

幫推
今集開始係蚊蚊介紹台灣

越講越想去

諗起林榮基

主持咩人黎

凸字印刷

做得印刷都好有文化氣息

由比利時返回台北
未慣

旅遊作者

呢幾年真係好多人過台灣

蚊蚊姐都唔識

真心唔識
淨係識 飲食台 個 蚊蚊蚊

我都唔識

佢黃到仆街

一個女仔來回印度又折返人間

有冇ig

我都未

個腦仲有葉高人把聲

我都係由404開始識佢
話說幾時有第二輯

掛住大道理葉師傅

唯有自己繼續摸索下

呢行都好多舖做左好多年冇人接手

munmun_traveler

得罪講句，香港營商環境真係食得屎

點樣入行

明明琴日最後嗰集係香港拍條片都有佢
點解唔訪問多少少

真 今集對比起 有d跌watt

吳蚊蚊都做左節目主持好耐
好耐之前有一季既香港故事都搵佢主持

台灣果然注重文藝

完全冇喺香港講野
我估係拍好哂比利時做完哂訪問
冇諗住拍香港
但葉黎左就補幾個鏡頭咁

睇有冇緣掛 我冇研究點入行
只係睇過幾本書訪問佢地 做左好多年 好有歷史
但仔女唔會接手

喺香港做呢啲真係差啲

好彩佢請到班好設計師

差好多條街 冇得比

講真 之前吳蚊蚊RTHK果套 城市遊棄 勁好睇
Youtube有

台灣個環境始終同香港唔一樣

之前杜生拍走佬去台灣

有個設計師係唔主張速食成衣文化

反其道而行主張環保衣物

同老婆臭味相投

誠品有鋪

細11年

老婆個look都真係好文青

半年就中出

唔似台灣女仔
個樣好蝗味重
但講野又有台灣口音

條女

呢個chapter 麻麻地

咩叫起床氣？

識玩搬去宜蘭

即係起身會發脾氣囉

成個格都好台妹wo
有自己想法 但唔強迫人接受
大家互相尊重 相處好舒服

老老實實
個樣都真係.........

即係發脾氣

聽完即刻想搬去宜蘭

姐係起身嗰刻心情唔好, 會發脾氣

剩係個樣唔似啦

我以為口氣

點解起身要發脾氣

未訓醒比人摷醒唔嬲？

明白

呢個樣應該幾多歲

唔係有啲人係咁嘅咩

啱啱瞓醒心情唔好

佢老婆之前個look好似好d

會啊

之前有喺 ViuTV 做《404不存在的國落》

其實望多兩眼都幾細個喎佢老婆

毒撚自己起身
邊度會試過俾人叫醒

我係
無得解嘅 就算夠瞓都會燥 唔夠瞓就更加燥

自己醒唔會呀
俾人嘈起就會

呢套係正嘢

個主持做過d咩
咁似邊度見過

唔明點解啲女咁中意戴圓眼鏡
好似見人戴係靚
多數都蝗味濃

個男我估36到40歲左右
細11年
我諗個女27 28 29

燥完之後我會失埋憶自己發過脾氣

無另一半
唔知

羅生門

咁又唔係真係好細

定係其實個男人因為頭髮稀疏覺得好老？
可能個男嘅三十出頭？

聽日果個成個賀嵐咁

台北單元 原來每集唔同嘉賓

不過我仲未忘記到葉高人

咁大間印刷廠 又請咁多人
收支平衡到咩？

我都係其實唔係發脾氣 係未訓醒

我估男嘉賓都係三十中 咁佢老婆二十五左右就差唔多

落地生根

最好係真係瞓醒之後再俾我喺床掙扎下玩下電話 過半個鐘左右先會無野
如果唔係任何野都有可能激嬲我

去比利時去埋嘆息橋

我諗坐佢架船會見到

歐洲係咪有好多嘆息橋我記得威尼斯都有
唉好想去旅行

多啲思考

可能你哋去個陣佢返咗黎尖咀

咁我就留係歐洲留耐啲

真係咁想去

無人睇？

蚊蚊好似老咗好多

部機幾過癮

今集唔係介紹潮鋪咩？

阿葉完左之後好悶

黑夜給了我黑色的眼睛 我卻用它尋找光明

佢呢d萬中無一啦

agger
個對比實在太大

我都冇咩心機睇

級數差好遠

香港做文創？食得屎啦

香港地做文字創作好難

但阿葉擺最尾幾集做到時個節目又可能冇人睇

留名等睇呢條友另一半會唔會又係台妹

硬係覺得響台灣過得輕鬆的人本身都有唔少錢
睇地方，台灣生活指數唔比香港低

淨係交租都唔掂 仲未計個創作空間冇台灣咁自由

香港係趕絕文創嘅地方，因為香港只會搞文革

應該擺第一集做
用埋暗星果4集嚟講
總共有十集就啱喇

台灣對我黎講 麻麻
感覺同番大陸差唔多
頂多係 食野好d

唔知嘉賓出現前後係點排

自由嘅空氣

以前真係迫到好似香港咁
而家無咁多強國人過去，應該會好d

介紹另一半未呀

睇到好熱
件衛衣好 厚
衛衣又有帽
仲要帶冷帽

應該有錢仔黎
想做咩就做咩

好mk

全部另一半都係當地人
究竟有冇d係一個人隻身嚟搞生意㗎

淨係有個真係為民而且有guts嘅政府已經贏曬啦

人哋覺得呢d係好潮嘅

差太多

頭先都好似見到連豬
鏡頭停果下突登唔影

葉高人d大道理真係無人能及
大對比到哩兩集d嘉賓真係唔同level

個幾集感覺chill得黎 時不時有阿葉講下人生哲理 深入啲講下比利時 有靚景睇 個感覺好正

黑夜給了我黑色的眼睛
我卻用它尋找光明

葉高人有種魅力有種氣場會坐定定睇住佢講嘢

如果個個好似啊葉咁

鐘意歐洲多d

有機可以試下去
但我覺得唔啱男人一個去

我睇咗咁多年都唔識欣賞

各有所好啦 台灣好在近而且文化接近 相對易適應

勁快Cut左呢幕
講真搵得蚊蚊拍唔差在出多幾秒啦

佢係搞緊生意先搞條女喎

其實我都有同感
只係近年香港差咗先渴望台灣嘅民主自由

對比果個譚咩藍，蚊蚊講嘢有深度好多，睇頭三集真係好辛苦..睇住個主持on99咁

話晒做過主播同記者

蚊蚊緊係高幾班喇

做完歎息橋做檢法男女2

正呀個飯

又韓劇？屌

韓劇？

黯然銷魂飯

係

係呀
屌你 viuTV

餐蛋麵200台幣

特登set咁貴

可以熄電視

特登set到個價咁貴
咁都講得出嘅

CLS貴撚到

幾多集

好想再睇多次

咁又唔好

佢門口係咪整左連儂牆

似係 以為我眼花

好l 貴

係咩

係
上年11月去過

條友咁鐘意著wind and sea

好似係

好多memo紙

再加埋佢個樣串串貢咁
冇乜好感

個中指要blur

呢個ken個樣同衣著就似口花花
但係就講嘢講到窿窿吓咁

Start from zero

同街食店都做咁貴，當地人咁富貴既？

香港50蚊一碗餐蛋麵都貴啦，仲要台灣

台灣人買餐蛋麵咪最多廿幾蚊，賣貴啲啲30-40都夠啦 食水深到咁

睇完葉師傅再睇呢條友
好大反差

可能溝女果時就好多嘢講呢

應該好自我中心

咪係
好難頂

葉師傅自已開個節目應該勁好睇

中山嘛

人離鄉賤，物離鄉貴

廿幾集

好熱呀件衛衣勁厚仲要帶冷帽頂唔順

Loki

依種店都唔係食碗麵，係食氣氛食情懷，所以都無得話貴唔貴
同埋睇佢就知餐廳係副業啦⋯⋯

好撚好笑

Dead pool

viuTV 我屌你老母
全晚都冇嘢睇呀

蚊蚊著得好單薄

個畫面好好笑

我諗好似台灣人喺香港開台灣餐廳咁，貴一貴都會有香港人去食

咪係囉正常呀
台灣凍得去邊

扶手

咁樣戴好有mk味

一黎，二黎如果佢係買香港製食物做底，個cost都可能響番度

阿元來了

山會落雪架

其實件衛衣唔係好厚，得個樣

美隊頭盔但拎劍盾
白兵同哥斯拉跳舞

啱啱個啡髮細路仔幾靚仔

而家間舖頭都唔係喺山上

即係都會凍

食過一次，好撚逼

相比之下程班長簡直係良心價，有一次老闆仲要請我食冰

藝術家真係好慘，特別係本地

個人都私心推程班長，口味好接近台灣

響香港搞藝術真係
尤其睇台灣連二次元產業都支援埋
香港連幫三次元都阿支阿左

頭先碗黯然銷魂飯賣相真係好扣分，加上慢煮再煎又點會做到嗰種焦香

根本連自己人都唔撐自己人
講閪咩

點解嘅

你靚得滯

台灣越來越開放
香港越來越封閉 (自我審查仲封閉過支共)

仆街政府日夜盤算點樣轉移庫房啲錢去支那
點會理藝術呢個改善市民生活品味嘅項目

仲要話：我特登set到咁貴

好奇一問 蚊蚊本身係做咩

每次去高雄都好鍾意去駁二藝術特區

為咗北上
就嚟連籮柚都賣埋
支那都間唔中有一兩套戲踩界
香港合拍？

我都係

戒酒？呃鬼呀

但佢多fd

蚊蚊衰在對眼有少少踵

咪係
又煙又酒全部都係酒肉朋友

共樂

會睇落好老

食到一半要調位，讓返張大長枱畀一家八口

本地餐廳只會當啲客係老奉要調位

LAKH 不了

好掛住葉高人

旅遊專欄，好似係

謝 ching

你合拍都唔緊要
早排先見到話古仔都係用合拍片賺的錢幫番本地
但係你合拍只係就大陸市場，人地做乜一定要睇你？

係 成身潮牌

菠蘿油

屌你老味呢杯肯定係酒

上一秒話戒咗酒
下一秒就飲啤酒

你就好囉

本地嗰啲肯同你講句唔該麻煩你調位已經好好

有啲串撚到你坐咗落去點埋餐

跟住走埋嚟同你講唔係俾你坐㗎有其他人等緊㗎

結果我堅持唔調位

之後都冇再去過嗰間餐廳

Underground music
我都想香港有live house

之前問佢做咩黎台灣開鋪
佢話想開間鋪就開左

有D大咬

走難

台灣依條友雖然怪怪地 不過總有依啲扮嘢人 反而突顯到台灣接納多元文化依個特性

我行路都好快

要融入呢個社會
唔好以為自己係香港人就好特別

下個月12日

同全世界支那town啲人講吓

蚊蚊都幾靚
但個眼袋好大

我ok

長期唔夠訓咁
同我一樣

潮牌style人我真係唔識欣賞

幾順眼

下集唔洗見條友了

唔似係5月拍囉

挪威

下集靚景

文化氣質勝於一切

我都get 到講緊612

北極

蛟蚊好靚

個女人好似喺邊度見過

去到邊都一樣啦屌

第一集

D人口罩都無帶. 應該唔係最近拍

支那人就唔理講啦
其實好多香港人出去都覺得自己高人一等

同意

都好多人老馮咁

廢老先會

嗰個阿Ken好多小動作令人對佢第一印象好差，可能真係相處落至知道佢有咩優點至交遊廣闊

btw下集挪威正

呢間叫咩名？

唔係我好，係程班長好je

之前仲要畀人抹黑鬥黃，得閒要多多支持程班長

要當地人就？

佢就好啦！
不過佢都本事嘅 識pr

係 ig search ken Hui 就見到佢
ig公開

不過我淨係想要葉高人 智能電話

世界仔style囉 不過我麻麻地

反正對葉高人間餐廳有興趣，令我有個目標去根德見識下

唔知佢係咪日日落餐廳打點

有本事到同曾志偉 一齊開鋪添喇
ig睇到

暫時咁多集
邊集比較吸引？比較好睇？
想上網睇返

你以為啦唔好話出國
喺返香港都好多人覺得比錢就高高在上

眼袋好正

ranya 同 葉師傅 果幾集最吸引

有冇ig 睇下

我收翻上面講嘅野

日本都有舖
有錢真好

台灣舖頭門前貼memo紙連儂牆
但係又同曾志偉開舖
食兩家茶禮食得咁開心？

如果早d知就好啦
唔使等我嘥時間睇呢兩集

係啦
佢話12號唔會開舖
暫停營業一日
應該係講緊612

我意思係2019年612

中共輕鬆抽水

1925年，中華民國、蘇聯、德國、芬蘭、西班牙等33國也參加了該條約，成為《冷岸群島條約》的協約國。
2004年7月28日，中華人民共和國在冷岸群島群島的新奧勒松地區建立黃河站。

開始lu 開始lu

在下ip man

今日有挪威靚景

大飽眼福

敢去北極圈做生意

冬天凍撚死

北歐真係好撚靚

Pauline

第五至八集
發人深省

真雜工

去Norway 炒散

點樣叫做唔可以喺嗰度死

諗起法羅群島

過咗成個禮拜我仲忘記唔到葉高人

好正咁 挪威做Slasher

獨市好搵 開荒牛

葉生高人

好多大陸團

6點做到夜晚咁勤力

識講中文真係有用
唔講蝗客
港澳台星馬客都食得

忙慣咗

北歐夜晚先最靚，好似係

好撚多支那人

呢度應該有極光睇

支那團

不過對住舒服環境又唔同嘅
點似香港困係office九個鐘
Office又細

唔計支那都大把留學生

銀河同極光

見到班支那細路走嚟走去就有聲

有槍

要帶槍防身

Pauline 好勇武

個嘉賓好老師tone

今年40萬 旺季80萬囉
真係好唔穩定

北極熊唔係講玩

環境咁舒服，確實幾辛苦都值得

唔知點解覺得個女人好假

聽 pauline 講嘢對話份人真係幾謙虛
好過琴日台灣同曾志偉開舖果個潮童態度串串貢

真
而且而家氣候變化，難搵野食，你唔知佢地會做咩

佢似導遊tone 平時帶團都係講呢啲介紹

佢個tone好導遊
正常講野都上左身

抽離唔到

應該日照時間好短

呢個小鎮真係好旺

呢幾個月肺炎
pauline係咪食穀種

講到賺唔到好多錢
岩岩先收支平衡
搵鬼信 咁多支那人幫襯

北歐多國出名福利國家驚咩

做60個

平時都有儲落掛

之前賺咁多 宜家陰功

容乜易多人爭食

咁好多operating cost唔知姐

依家Pauline 係咪仆緊街
0收入

同問

所以不停勁低調話賺得唔多冇乜錢

少香港人

發過豬頭啦

呢個國家可唔可以入藉
唔可以係度死同生仔喎

生活指數+貴稅
仲要出糧比班細同可能其他commission
我信真係落袋的唔多

係 唔太鍾意佢

2000 x 2000 咪四百萬一日？

外地食過期蛋 未睇過醫生？

邊條友係咁腐皮我

cctvb打手 成個po都係架啦

睇地方，好似美國的話你真係求你自己唔好病

CCTVB打手又要開工

個個viutv post都有

北歐應該信得過 北歐有d國家d水就咁飲都得

有手信

其實佢係咪香港生活過
點解可以咁唔掛住香港

佢份人未到假既 係啲對答好尷尬

以為佢份人都幾識 social tim

師奶嘅年紀又唔多掛住香港又唔知幾時返過去喺香港究竟有冇伴侶有冇父母有冇屋企人

始終村仔

問最後一次幾時返過香港，洗唔洗答到咁㗎啊
噚日唔想答就唔好接受訪問啦
個主持又成日講人工講錢，講少少係好，但又lur人免費tour，好難睇。

呢個小鎮好似之前viu有節目都介紹過？

我都覺得啱啱嗰下有啲尷

因為北歐真係好正
有得揀 香港畀我都唔想返

點解十點半同十一點都做旅遊/外地節目
好悶

其實應該賺得唔少 不過公道講句就辛苦錢囉

係咪講泰國餐廳？

以為做得耐導遊都吹得兩下

但個mc都幾辛苦係咁搵話題講

佢好似唔識對答咁 介紹景點佢就勁

但冇理由咁冷淡嘅反應
點都會掛住下朋友屋企人掛

一定要落手落腳

但係見動物多過見人
除非你識得d當地人
唔係無乜social的話其實都幾孤獨

感覺佢好勤力 不過咁勤力又唔係好match 北歐

死因無可疑

我都覺，問親香港問題都唔直接回覆
要避

係 你睇下個鎮仔 我應該長住唔到

好似係？

諗住唔使睇台灣潮童嘉賓今集會好少少
點知都係......

算啦
都係得葉高人係好睇

呢期香港人出唔到去 都ok

可能太耐無講廣東話？

北歐因為冬天無陽光 其實自殺率好高 芬蘭人話我知

404之異國二域 呢套

咪係囉
係咪喺香港斷哂六親爭人周身債 脫離 哂父女關係果d

期望下套更好睇

有冇連登仔組團過去開茶記

係咪404 唔記得了

暫時係 主持嘉賓都掂

呢條友似係想用VIU 幫佢宣傳

可能喺香港有啲不愉快經歷，避走遠方。

澳牛 style!?

可能香港同屋企人反左面 唔係點會唔探親

有冇得諗

北歐點會見動物多過見人
個個移民唔識當地人都唔多唔少會孤獨
不過我好鐘意北歐 同香港真係兩個世界黎

人地屋企d野我地又評論唔到咁多
可能又真係老豆老母過左身，又無乜其他親戚，咁咪無包袱囉

都似
仲開到口叫人整個節目黎宣傳呢個地方

有機 我都幾肯定佢係有性格缺陷
唔係佢太耐冇廣東話原因

sorry ching

好想去一次

見動物多過見人我指呢個鎮姐
北歐環境係舒服的，我都想去一次
不過長唔長住到真係要睇同唔同到當地人social

但都冇理由不停避開問香港問題既事

係幾古怪

瑞典去一次之後就愛上

北歐4國

可能喺藍絲或者跟本唔係真香港人嗰啲

喺嗰度要販賣中国文化所以寧願認係支那人 再問佢會反面

第一集講過呢個pauline返唔到香港見佢老豆最後一面，唔知係咪咁唔想再提香港

可能自己錯過左見唔到老豆最後一面就一直好內疚好憎自己
一返香港就會諗起果件事
所以就一直留喺挪威度逃避
其實佢係一直面對唔到自己

上年去左北歐，真係幾正，超市物價又冇想像中咁貴，不過北邊一隻動物都見唔到

如果我有歐盟護照
去邊到定居好

上面吹奏既 - 瑞典、丹麥
明明係亞洲但入左歐洲既塞浦路斯
......

出海正呀

唔知有無北極熊睇

好想去

去過波羅的海

六個鐘無廁所

好多地方都未去 呢個世界快D健健康康啦

唔係冬眠季節應該見得到

真

視乎你有幾多錢

2000人 正呀

個天靚到

62個香港2000人
1個香港800萬人

隻船無洗手間？

想睇 有既話依集加分

無得咁比

有呀 下面有船倉 岩岩有講sor fake news

去南極

做埋南極團

個女人幾癲 南北極佢玩曬

諗吓都開心

無得咁比 香港唔係人住
全世界最高密度

真係好佩服

工作狂

真心問有無人知南極飛北極幾個鐘？ 坐飛機坐到嘔

六個鐘船程睇見都凍

去南極好似要經智利去

個宜家傢俬環保袋

挪威飛智利都唔知點飛

呢一對都幾funny

好似monkeypore密d

幫共匪帶嘢

雙龍出海

個女人有鳩？

似乎無尋日咁老尷

鳩得嚟幾sweet嘅佢兩個

一個節目名

sor ching 我鳩下 only

sor ching 我認真左
不過我都笑左

車迷

蝗

屌 支那科研

支那站
正仆街，去撚到北極都要放石獅子

佢地而家爭緊響北極圈插旗架

唔怪得知問親佢香港啲嘢都冇乜反應

擺明想插旗霸地頭

最北嘅地方 聽落好正

一切謎底經已解開

距離最北都仲有咁遠

自古以來....

就嚟話月球自古以嚟都係中國嘅領土

凍到pk

北極熊啦

好可愛

藍狗來

海象？

HKD 4800

去到北極都要舐共

4800

唔係北京個長城

唔係北京果個長城

溶哂

食屎狗

睇睇吓覺得佢個樣有啲似私煙

去死

環保小子豐

嫦娥同玉兔一早霸左

環保小先鋒？
問過how dare you 未

佢啲笑話真心

其實係溶哂

我都覺 真係唔想再睇

砍樹嗰個男你叫咩名

北極有無武漢肺炎

不可逆轉

婦女會同孔子學院做嘅嘢一樣

吳剛

又諗起葉高人

喊了

講背景了 大家都怪錯人

真係好 sales 既語氣

係佢啦

幫共匪做野不可原諒

講左架啦
人地屋企野係點唔好評論咁多

好掛住 don't belong to a country

don't belong to a religion

我記憶中都係 定會有其他版本

佢一講種族就諗起 我同你黎自同一個地方

有聲

Dont’ limit yourself

又要上viu app重温翻

Why you limit yourself

其實一開始聽到嘉賓講嘢個tone就冇興趣了

個幾集係好值得重睇

邊到冇高樓大廈既天空都係好靚好壯闊

澳洲，阿根廷都有
大部份阿根廷ushania上船

好多船公司都係咁，因為南極冬天會封比科學家研究，所以南極好多公司會喺南極夏天嗰時上北極搵食

thx ching 咁飛幾耐？

好奇一問

飛唔知，船係應該成team，包括所有地質，動物專家，坐探險船用一兩個禮拜由一邊去另一邊
不過飛都應該唔係直飛，應該停歐洲再飛

屌 起碼兩星期 大冒險家

400萬

博物館景

咁貴 同香港無分別

比我想像中貴喎 咁山卡啦地方

香港人去到邊都做炒數

咁撚大

樓

又炒樓唔使做

諗住一百萬咁上下

唔多值 本地人又唔多 嚟嘅又多數旅行團住酒店

我同屋企人講都係估呢個數

華人咩都要磚頭

係囉, 400萬比我想像中貴

一定係400萬克朗，兌返係300萬港紙

人地*

破壞寧靜 同感

度度都係啦
人一多就會好嘈

都係貴啦 我地估緊一百萬港紙

又真，悶到咁

可能有外國人買樓稅

想知本地人點諗

無亞洲菜

可能有垃圾貪錢洋腸食嘅

屋企人有探過

都叫同佢講到一次電話

呢d極北地方
飛機有時仲要睇跑道的路況有無問題

確實佢有好親人包容

係 唔係連降落都有問題

其實佢幾tough

唔好返嚟了

真，又比佢一個人咁樣去咁遠

但係佢話嗰度冇得埋葬

退休番黎香港
其實應該盡可能接佢地走
當1然都係屋企人重要

tough呀
好佩服呢d行動力強嘅人

唔知點解覺得佢好多野隱瞞咁

特別有關照顧父母嘅責任

返嚟再plan移民吧

850萬買到層樓

Pauline 到底有幾多身家

呢條友講嘢好鬼假

都係睇你點睇 另一方面其實都係幾自私幾機會主義

條女真係好乞人憎

對佢講嘢個tone真係好反感

佢講野個tone好似傳道人

所以佢都話自己自私

成日覺得佢講野好古惑

有D野唔講/唔真實咁講出黎

香港人係唔會出賣朋友

有骨。

藍絲八婆tone

條女藍絲FEEL到

見到子豐反晒佢眼

唔理屋企人飛去第二度開荒，觀點與角度上都可以係自私
但佢屋企人唔介意的話外人都講唔到d乜野

成功人士特質

應該鏡頭後係咁屌香港D暴徒

850萬都唔賣

有一部分好似想建立啲地方勢力咁(包括錢同權力)

宜家應該屌緊美國散播肺炎搞到d同胞唔來

Pauline 好奶共feel
又賺大陸遊客錢
尋日又話送研究零件去科研中心？
好古怪

我諗起歎息橋呀ken

只對自己同啲玩具負責

感覺鏡頭前一個講法，心入面另一個諗法

我唔係好信... 呢舊嘢有幾難整
洗鬼同佢買咩

所以注定我做唔到

咁賺錢係唔少人嘅核心價值 特別香港人
無話咩錯嘅

至憎問親佢嘢佢又問返你 睇到好攰

都唔係淨係屋企人層面 我估應該係地區層面都同政府有啲衝突

咪鳩up啦
吹晒水話有人用幾百萬買個筒

好明顯既藍絲樣

佢接大陸團，大陸人係米飯班主，唔奇怪啦⋯⋯
同廣東道d sales一樣

咁細嘅鎮
機都唔租俾你，應該其他人都睇佢唔過眼
係咁帶啲大陸人嚟破壞環境

子豐都唔想理9佢

呢啲荒地我以為幾十萬就有

可能覺得上過電視可以叫高啲價 賣去終蟈

等於香港啲權貴 理得你個地方點死 搵夠玩爛就拍下蘿柚走人

一旺物價自然升

眼紅一定有

佢話人哋誤會

不過d餐廳酒店都fatfat 算係有錢齊齊搵

仲係到扮晒唔知點解...

整埋哂啲大陸人造景點呃遊客打卡，搞到個地方俗不可耐

啱啱睇完今集 重播
真係覺得藍絲 pauline好撚假
開頭睇第一集仲以為佢真係咁謙虛
點知每集睇佢講嘢個樣同埋d語氣
根本就有嘢隱瞞咁
好似講d唔講d好假好唔真實對人嘅感覺
同埋 人哋問佢一句佢又反問返人
好煩
人哋葉高人咁高質就話係咁同ranya問問題對答啫
隻藍絲Pauline 反問人果d問題又低質喎
仲有佢果個招牌依起棚牙好假果個對答樣真係 好難頂
係咁招待大陸團 搵人仔果d都算
琴日果集直情幫共匪帶嘢再入去閉門會議
已經好明確佢嘅立場

我唔會話俾你知喺度好好賺㗎
你班香港人千祈唔好過嚟同我爭生意

得葉生個四集值得睇

Ip Man 的確高質
Ran爺問問題又高質

sam sam

所以之後嗰d都冇心機追
btw而家先知潘聰要12點先有得睇

好認同你

子豐講埋出黎話佢好多野冇講了

50%咁多

想做誠哥

子豐都算厚道

今日有返ranya ？

其實佢識唔識講當地話？
完全冇影過佢同當地人溝通

法國呢個嘉賓好悶 吸引唔到我追看咁

呢個女人真係好撚假

包食包住

泰國好似多咗香港人去

原來今日仲係pauline

雖然話撈出個世界 但好似成日講錢 覺得個feel差左啲

淨係識搞d 支那團生意
Cap cap 埋埋幾十萬人工月都似
子豐都feel 到佢係度扮窮

colin

no

RAN爺

ranya

真係有

50%關佢事

佢係當地李+X

轉左啦

終於完條藍絲

又到返Ran爺
今次呢2個好似幾正 起碼笑得好真

哇呢兩位個工種 留香港乞食

同一集換主持換地方。

專才

我都唔知佢拘謹定假 總之好悶唔好睇

勁人

viutv 識貨啦
俾ranya做兩個地方

似本身外國讀書啦

香港就係咁反智

香港好多工種都要乞食

Ranya堅正

文物 地質
香港破壞最叻

轉返ranya突然

Ranya 今日咁跳脫

Bb都有自己房

文物修復同地質

香港真係難撈D

黑驚最叻

應該話香港根本無咩工種選擇

阻住人睇總有一瓣

文物收復機會少，但地質其實有得做，畢竟香港有D地質公園

對住葉高人要專心啲聽佢講嘢

邊位bb 刷到個靚首抽

我得床位咋

即係類似英國

返工返到懷疑人生

有冇諗過
香港人去邊都要買樓
你睇下香港D鬼佬？
半山10幾萬都係月租